[CIVIL撚DEGREE] 仲未有OFFER區

宜加都未有OFFER
大家搵工搵成點?
利申:非三大

灰過石灰

上年好多人6/7月 先搵到
等下啦